# Баг в initializeIdAndName

Посмотри на программу и исправь ее, чтобы она компилировалась и работала:
Вынеси реализацию метода initializeIdAndName в класс User.
Сделай так, чтобы initializeIdAndName в классе User возвращал тип User.

Requirements:
1. Интерфейс DBObject должен содержать только объявление метода initializeIdAndName без реализации.
2. Реализуй метод initializeIdAndName в классе User.
3. Метод initializeIdAndName в классе User должен иметь тип возвращаемого значения User.
4. Метод initializeIdAndName должен присваивать значения полям id и name объекта типа User в соответствии с переданными ему параметрами и возвращать этот объект.
